呢排好多借錢廣告

電視台，一播廣告就係借錢，乜Q及時雨，The One, 乜嘢狗屎垃圾公司都係咁爭生意

唔睇電視咪得
我屋企冇電視10年
只用mon 睇youtube